男朋友o1 對住佢好似湊仔噉

嫌麻煩又同佢一齊

睇佢悟性，有啲人唔駛教好快上手

男人對住鍾意嘅女人就會似細路㗎啦

我係你男朋友 有咩想同我講

洗唔洗換個？例如我

睇咩位啦，得兩個人就係，有時要成熟啲

講得好啱啊ching 我好鍾意佢都好包容佢 但同齡嘅男仔心智的確係冇噉成熟

有時問題處理嗰啲唔可以咁幼稚，唔係咩都用鍾意嚟做藉口，做個小男人

對唔住
我本身有輕度弱智
我以為對住你
就可以做返自己

例如呢 有冇例子